<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Titles -->
    <string name="settings_title">Настройки</string>
    <string name="info_about_app_title">Информация\nо приложении</string>
    <string name="list_of_students_title">Список студентов\nдля группы %s</string>
    <!-- Content -->
    <!--    Settings -->
    <string name="theme_label">Тема:</string>
    <string name="select_text_color_on_orange">Выбрать цвет текста на оранжевом фоне:</string>
    <string name="some_help_information">Некоторые пояснения:
        \n
        \n • О "Выбрать цвет на оранжевом фоне": При выборе оранжевой темы или если в
        расписании есть лабораторные занятия, у меня возник вопрос: "Какой цвет будет лучше здесь?
        Черный или белый?". Поэтому я решил оставить выбор за вами.
        \n
        \n • О языках: Так как API не предоставляет возможности получать данные на разных
        языках в удобном формате, будут некоторые проблемы и ограничения в переводе. Но вот
        основное, что можно сказать о языках:
        \n - интерфейс приложения переведен полностью там, где только можно;
        \n - данные, полученные от API, переведены только на украинский и английский языки, но, как
        правило, на украинском они будут в сокращенном формате, а на английском - в полном. Если вы
        выбрали русский, то данные с API будут на украинском языке.
        \n
        \n • О "Тип текста дня недели в расписании": Когда вы открываете страницу расписания, для
        удобства, день недели отображается под датой. И у вас есть возможность выбрать,
        будет ли это "Четверг" или "Чт".
        \n
        \n • О "Тип текста типа занятия": Когда вы открываете страницу расписания, сверху справа
        отображается тип занятия. И вы можете выбрать, как он будет отображаться.
        \nПримеры: Лекционное занятие, Лекция, Лк. Или Лабораторное занятие, Лабораторная, Лб.
        \n
        \n • О "Формат даты": Когда вы захотите выбрать свой день недели, формат даты будет
        зависеть от этой настройки. Также, когда вы будете на странице расписания, она
        там также будет отображаться в таком формате.
    </string>
    <!--    Info about app -->
    <string name="info_about_app_content">
        <![CDATA[<h1>Общая информация:</h1>]]>
        С самого начала это приложение создавалось лишь как более быстрый и удобный способ узнать
        расписание, обходя использование ботов в мессенджерах и на сайте. Но со временем я решил
        добавить больше функционала, хотя оно по-прежнему отлично выполняет свою основную задачу.
        <![CDATA[<h1>О разработчиках:</h1>]]>
        Само приложение создавал студент Государственного налогового университета, группы КБ-23-1
        (по крайней мере, на момент создания приложения я был в этой группе), Ковальский Андрей
        Александрович (2004 года рождения). Но это приложение не выглядело бы так, как сейчас, если бы не
        помощь студента из того же университета и группы, Гнилосира Александра Сергеевича
        (2003 года рождения). Он помог с общим видом приложения.
        <![CDATA[<h1>На что вы соглашаетесь при использовании этого приложения:</h1>]]>
        Прежде всего, хочу сказать, что приложение не сохраняет никакие данные, которые можно использовать
        против вас. Оно сохраняет только следующие данные: идентификатор вашей группы и ее название,
        идентификатор вашего факультета, ваш курс, время последней проверки данных, сохраненные
        настройки.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Так что вы автоматически соглашаетесь на то, чтобы эти данные были сохранены и использованы
        для более удобного использования приложения. Если вы не согласны, единственное, что вы можете
        сделать, это удалить приложение и не пользоваться им.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Также вы соглашаетесь на то, что приложение будет отправлять разработчику информацию о том, что
        вы открыли приложение и чем пользовались. Это необходимо для анализа того, что возможно
        придется изменить или удалить в приложении.
        <![CDATA[<h1>На что способно приложение?</h1>]]>
        Приложение может выполнять следующее:
        - показать вам расписание на сегодня с использованием всего 2 кликов, один из которых -
        открытие приложения;
        <![CDATA[<br/>]]>
        - выбирать и изменять вашу группу;
        <![CDATA[<br/>]]>
        - увидеть расписание звонков;
        <![CDATA[<br/>]]>
        - выбирать настройки на свой вкус.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Скорее всего, такой функционал останется и не будет меняться.
        <![CDATA[<h1>Контактная информация:</h1>]]>
        Найти меня можно в Telegram (+380731029662, никнейм - \@Dublongold), Viber
        (+380731029662). Также можно написать на почту dublon123gold@gmail.com.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Желательно ими пользоваться только в случае выявления каких-то неполадок в приложении или
        если у вас есть предложения по его улучшению.
    </string>
    <!-- Button -->
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="look_again">Посмотреть еще раз</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <!-- Other -->
    <string name="white">Белый</string>
    <string name="black">Черный</string>
    <string name="select_language">Язык:</string>
    <string name="select_weekday_text_size">Тип текста дня недели в расписании:</string>
    <string name="select_lesson_type_text_type">Тип текста типа занятия:</string>
    <string name="select_date_format">Формат даты:</string>
    <string name="question">\?</string>
    <string name="are_you_sure">Вы уверены?</string>
    <string name="unsaved_changes">
        Похоже, у вас есть несохраненные изменения. Хотите сохранить их или посмотреть еще раз?
    </string>
    <string name="bell_schedule_item_start_time">Начало: %s</string>
    <string name="bell_schedule_item_end_time">Конец: %s</string>
    <string name="bell_schedule_item_break">Переменная: %d min.</string>
    <string name="translate">Перевод…</string>
</resources>
