<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Titles -->
    <string name="settings_title">Налаштування</string>
    <string name="info_about_app_title">Інформація\nпро додаток</string>
    <string name="list_of_students_title">Список студентів\nдля групи %s</string>
    <!-- Content -->
    <!--    Settings -->
    <string name="theme_label">Тема:</string>
    <string name="select_text_color_on_orange">Обрати колір тексту на оранжевому фоні:</string>
    <string name="some_help_information">Деякі пояснення:
        \n
        \n • Про \"Обрати колір на оранжевому фоні\": При обирані оранжевої теми або коли в
        розкладі є лабораторні заняття, то у мене виникло питання: \"Який колір тут буде краще?
        Чорний чи білий?\". Тому я вирішив залишити вибір за вами.
        \n
        \n • Про мови: Так як API не надає можливості отримувати дані на різних мовах в зручному
        форматі, тому будуть деякі проблеми та обмеження в перекладі. Але ось основне, що можна
        сказати про мови:
        \n - інтерфейс додатку перекладений повністю де тільки можна;
        \n - отримувані дані від API перекладені лише на українську та англійську мови, але,
        зазвичай, на українській вони будуть в скороченому форматі, а на англійській - в повному.
        Якщо ви обрали російську, то дані з API будуть на українській мові.
        \n
        \n • Про \"Тип тексту дня тижня в розкладі\": Коли ви відкриваєте сторінку з розкладом, то, для
        зручності, під датою відображається день тижня. І ви маєте можливість обрати який він буде,
        \"Четверг\" чи \"Чт\".
        \n
        \n • Про \"Тип тексту типу заняття\": Коли ви відкриваєте сторінку з розкладом, то справа-зверху
        заняття відображається його тип. І ви можете обрати як він буде відображатися.
        \nОсь приклади: Лекційне заняття, Лекція, ЛК. Ну або Лабораторне заняття, Лабораторна, Лб.
        \n
        \n • Про \"Формат дати\": Коли ви захочете обрати власний день тижня, то формат дати буде
        залежати саме від цього налаштування. Також, коли ви будете на сторінці з розкладом, вона
        там також буде відображатися в такому форматі.
    </string>
    <!--    Info about app -->
    <string name="info_about_app_content">
        <![CDATA[<h1>Загальна інформація:</h1>]]>
        З самого початку це додаток створювався лише як більш швидший та зручніший спосіб дізнатися
        розклад необхідності в використанні ботів з месенджерів та сайту. Але з часом я вирішив
        додати більше функціональності, хоча основну задачу він виконує на відмінно.
        <![CDATA[<h1>Про розробників:</h1>]]>
        Сам додаток створював студент Державного податкового університету, групи КБ-23-1
        (принаймні, на момент створення додатку я був в цій групі), Ковальський Андрій
        Олександрович (2004 року народження). Але цей додаток не виглядав би так, як зараз, якби не
        допомога студента з того ж самого університету та групи Гнилосира Олександра Сергійовича
        (2003 року народження). Він допоміг з загальним виглядом додатку.
        <![CDATA[<h1>На що ви погоджуєтеся при користуванні цим додатком:</h1>]]>
        Насамперед хочу сказати, що додаток не зберігає ніякі дані, які можна використати проти
        вас. Він зберігає лише наступні дані: ідентифікатор вашої групи та його назву,
        ідентифікатор вашого факультету, ваш курс, час останьої перевірки даних, збережені
        налаштування.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Через що ви автоматично погоджуєтеся на те, щоб ці дані були збережені та використовувалися
        для зручнішого користування додатком. Якщо ви не погоджуєтеся, то єдине, що ви можете
        зробити, це видалити додаток і не користуватися ним.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Також, ви погоджуєтеся на те, що додаток буде відправляти розробнику інформацію про те, що
        ви відкрили додаток та чим користувалися. Це необхідно для аналізу того, що можливо
        доведеться змінити або прибрати в додатку.
        <![CDATA[<h1>На що здатний додаток?</h1>]]>
        Додаток може виконувати наступне:
        - показати вам розклад за сьогодні використовуючи для цього лише 2 кліки, 1 із яких -
        відкривання додатку;
        <![CDATA[<br/>]]>
        - обирати та змінювати вашу группу;
        <![CDATA[<br/>]]>
        - побачити розклад дзвінків;
        <![CDATA[<br/>]]>
        - обрати налаштування на свій смак.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Скоріше за все, такий функціонал залишиться і змінюватися не буде.
        <![CDATA[<h1>Контактні дані:</h1>]]>
        Знайти мене ви можете в Telegram (+380731029662, нікнейм - \@Dublongold), Viber
        (+380731029662). Також можете написати на пошту dublon123gold@gmail.com.
        <![CDATA[<br/>]]>
        Бажано ними користуватися лише в разі виявлення якихось неполадків в додатку або якщо маєте
        пропозиції щодо його покращення.
    </string>
    <!-- Button -->
    <string name="save">Зберегти</string>
    <string name="look_again">Переглянути ще раз</string>
    <string name="close">Закрити</string>
    <!-- Other -->
    <string name="white">Білий</string>
    <string name="black">Чорний</string>
    <string name="select_language">Мова:</string>
    <string name="select_weekday_text_size">Тип тексту дня тижня в розкладі:</string>
    <string name="select_lesson_type_text_type">Тип тексту типу заняття:</string>
    <string name="select_date_format">Формат дати:</string>
    <string name="question">\?</string>
    <string name="are_you_sure">Ви впевнені?</string>
    <string name="unsaved_changes">
        Здається, що у вас є незбережені змінни. Бажаєте їх зберегти, чи хочете переглянути ще раз?
    </string>
    <string name="bell_schedule_item_start_time">Початок: %s</string>
    <string name="bell_schedule_item_end_time">Кінець: %s</string>
    <string name="bell_schedule_item_break">Перерва: %d хв.</string>
    <string name="translate">Переклад…</string>
</resources>