<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Titles -->
    <string name="welcome">Вітаю</string>
    <string name="want_change_group_title">Зміна групи</string>
    <string name="data_confirmation_title">Перевірка даних</string>
    <string name="structure_title">Вибір структури</string>
    <string name="faculty_title">Вибір факультету</string>
    <string name="course_title">Вибір курсу</string>
    <string name="group_title">Вибір групи</string>
    <!-- Labels -->
    <string name="structure_label">Структура:</string>
    <string name="faculty_label">Факультет:</string>
    <string name="course_label">Курс:</string>
    <string name="group_label">Група:</string>
    <!-- Contents -->
    <string name="structure_text">Почнімо з вибору структури. Я думаю, що ваша структура скоріше
        за все - це Державний податковий університет. Але дочекайтеся завантаження даних,
        перевірте, чи вказано саме Державний податковий університет (або просто ДПУ), і потім
        натискайте на кнопку \"Далі\"</string>
    <string name="faculty_text">Чудово! Ви обрали структуру <![CDATA[<b>%s</b>]]>.
        <![CDATA[<br>]]>Тепер, після завантаження даних, оберіть ваш факультет. Наприклад, якщо ви навчаєтесь
        на спеціальності \"Комп\'ютерні науки\", то ваш факультет
        \"Фінанси та цифрові технології\". Але через особливості API університету, він може
        скоротитися до \"Ф-тет ФтаЦТ\". Тому не лякайтесь простого набору букв, а лише порівнюйте
        факультети, що в списку, з вашим, і обирайте потрібний.
        <![CDATA[<br>]]>Після успішного вибору вашого факультету, натискайте на кнопку \"Далі\".
    </string>
    <string name="course_text">Чудово! Ви обрали структуру <![CDATA[<b>%s</b>]]> та факультет
        <![CDATA[<b>%s</b>]]>.
        <![CDATA[<br>]]>Тепер потрібно обрати на якому курсі ви навчаєтесь. Дочекайтеся завантаження даних,
        обирайте ваш курс і натискайте на кнопку \"Далі\".
    </string>
    <string name="group_text">Чудово! Ми майже закінчили. Ви обрали структуру
        <![CDATA[<b>%s</b>]]>, факультет <![CDATA[<b>%s</b>]]> та <![CDATA[<b>%s</b>]]> курс.
        <![CDATA[<br>]]>Тепер потрібно обрати вашу групу. Як і в минулих кроках, дочекайтеся завершення
        завантаження даних і потім обирайте вашу групу. Після цього натискайте на кнопку \"Далі\"
        і перевіряйте, чи все правильно ви вказали.
    </string>
    <string name="welcome_text">Цей додаток було створено для того, щоб студенти Державного
        податкового університету мали можливіть без будь-якої авторизаціі дізнатися розклад для
        своєї групи лише в 1-3 кліки.
        \nАле так як груп багато, API коледжу не дає можливості
        відразу обрати потріну групу та ви щойно вперше запустили цей додаток, то ми покроково
        будемо звужувати кількість груп і потім оберемо вашу групу.
        \n
        \nКроки будуть наступні:
        \n- вказання вашої структури;
        \n- вказання вашого факультету;
        \n- вказання вашого курсу;
        \n- вибір вашої групи;
        \n- підтвердження обраних даних.
        \n
        \nЯкщо ви готові, то натисніть на кнопку \"Далі\" і розпочнімо!</string>
    <string name="want_change_group_text">Якщо ви хочете змінити групу, вам потрібно зробити всі
        ті ж самі кроки, що й при вітанні. Давайте я вам їх нагадаю:
        \n
        \n- вказання вашої структури;
        \n- вказання вашого факультету;
        \n- вказання вашого курсу;
        \n- вибір вашої групи;
        \n- підтвердження обраних даних.
        \n
        \nЯкщо ви готові, то натисніть на кнопку \"Далі\" і розпочнімо, а якщо передумали, то
        натисніть на кнопку \"Скасувати\".
    </string>
    <string name="data_confirmation_text">Вітаю! Ви вказали все, що потрібно, і обрали вашу групу:
        <![CDATA[<b>%s</b>]]>.
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<br>]]>Якщо все правильно, то натисніть на кнопку \"Підтвердити\" і ви потрапите на сторінку з
        вибором розкладу для вашої групи. Якщо буде потрібно, то ви зможете в майбутньому змініти
        вашу групу.
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<br>]]>Але якщо якісь дані не сходяться, то натисніть на кнопку \"Назад\" і змініть те, що було
        вказано неправильно.
    </string>
    <string name="data_changed_text">Ви, звісно, хотіли подивитися розклад, але так вийшло, що на
        сервері дані змінилися і ваша група (або просто її ідентифікатор) тепер відрізняється від
        того, що збережено у вас на пристрої.
        \n
        \nТому вам знову потрібно пройти ті ж самі кроки, які ви проходили при вітані. Давайте я
        вам їх нагадаю:
        \n
        \n- вказання вашої структури;
        \n- вказання вашого факультету;
        \n- вказання вашого курсу;
        \n- вибір вашої групи;
        \n- підтвердження обраних даних.
        \n
        \nЯкщо ви готові, то натисніть на кнопку \"Далі\" і розпочнімо!
    </string>
    <!-- Buttons -->
    <string name="confirm">Підтвердити</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="next">Далі</string>
</resources>