<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Titles -->
    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="want_change_group_title">Изменение группы</string>
    <string name="data_confirmation_title">Проверка данных</string>
    <string name="structure_title">Выбор структуры</string>
    <string name="faculty_title">Выбор факультета</string>
    <string name="course_title">Выбор курса</string>
    <string name="group_title">Выбор группы</string>
    <!-- Labels -->
    <string name="structure_label">Структура:</string>
    <string name="faculty_label">Факультет:</string>
    <string name="course_label">Курс:</string>
    <string name="group_label">Группа:</string>
    <!-- Contents -->
    <string name="structure_text">Начнем с выбора структуры. Я думаю, что ваша структура, вероятно,
        - это Государственный налоговый университет. Но дождитесь загрузки данных,
        проверьте, указан ли именно Государственный налоговый университет (или просто ГНУ (ДПУ)), а затем
        нажмите кнопку \"Далее\".
    </string>
    <string name="faculty_text">Отлично! Вы выбрали структуру <![CDATA[<b>%s</b>]]>.
        <![CDATA[<br>]]>Тепер, после загрузки данных, выберите свой факультет. Например, если вы
        учитесь на специальности \"Компьютерные науки\", ваш факультет
        \"Финансы и цифровые технологии\". Но из-за особенностей API университета, он может
        сокращаться до \"Ф-т ФиЦТ\". Поэтому не пугайтесь простого набора букв, просто сравните
        факультеты в списке с вашим и выберите нужный.
        <![CDATA[<br>]]>После успешного выбора вашего факультета, нажмите кнопку \"Далее\".
    </string>
    <string name="course_text">Отлично! Вы выбрали структуру <![CDATA[<b>%s</b>]]> и факультет
        <![CDATA[<b>%s</b>]]>.
        <![CDATA[<br>]]>Теперь нужно выбрать, на каком курсе вы учитесь. Дождитесь загрузки данных,
        выбирайте свой курс и нажимайте кнопку \"Далее\".
    </string>
    <string name="group_text">Отлично! Мы почти закончили. Вы выбрали структуру
        <![CDATA[<b>%s</b>]]>, факультет <![CDATA[<b>%s</b>]]> и курс <![CDATA[<b>%s</b>]]>.
        <![CDATA[<br>]]>Теперь нужно выбрать вашу группу. Как и на предыдущих этапах, дождитесь завершения
        загрузки данных, а затем выбирайте свою группу. После этого нажмите кнопку \"Далее\"
        и проверьте, все ли верно вы указали.
    </string>
    <string name="welcome_text">Это приложение создано для того, чтобы студенты Государственного
        налогового университета могли узнать расписание для своей группы всего в 1-3 клика.
        \nНо так как групп много, API колледжа не позволяет
        сразу выбрать нужную группу, и вы только что впервые запустили это приложение, поэтому мы пошагово
        будем уменьшать количество групп и затем выберем вашу группу.
        \n
        \nШаги будут следующими:
        \n- указание вашей структуры;
        \n- указание вашего факультета;
        \n- указание вашего курса;
        \n- выбор вашей группы;
        \n- подтверждение выбранных данных.
        \n
        \nЕсли вы готовы, нажмите кнопку \"Далее\" и начнем!
    </string>
    <string name="want_change_group_text">Если вы хотите изменить группу, вам нужно выполнить все
        те же шаги, что и при приветствии. Давайте я вам их напомню:
        \n
        \n- указание вашей структуры;
        \n- указание вашего факультета;
        \n- указание вашего курса;
        \n- выбор вашей группы;
        \n- подтверждение выбранных данных.
        \n
        \nЕсли вы готовы, нажмите кнопку \"Далее\" и начнем, а если передумали, то
        нажмите кнопку \"Отмена\".
    </string>
    <string name="data_confirmation_text">Поздравляю! Вы указали все, что нужно, и выбрали свою группу:
        <![CDATA[<b>%s</b>]]>.
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<br>]]>Если все правильно, нажмите кнопку \"Подтвердить\", и вы попадете на страницу с
        выбором расписания для вашей группы. Если вам потребуется, вы сможете в будущем изменить
        свою группу.
        <![CDATA[<br>]]>
        <![CDATA[<br>]]>Но если какие-то данные не совпадают, нажмите кнопку \"Назад\" и измените то, что было
        указано неверно.
    </string>
    <string name="data_changed_text">Вы, конечно, хотели посмотреть расписание, но вышло так, что на
        сервере данные изменились, и ваша группа (или просто ее идентификатор) теперь отличается от
        того, что сохранено у вас на устройстве.
        \n
        \nПоэтому вам снова нужно пройти те же шаги, которые вы проходили при приветствии. Давайте я
        вам их напомню:
        \n
        \n- указание вашей структуры;
        \n- указание вашего факультета;
        \n- указание вашего курса;
        \n- выбор вашей группы;
        \n- подтверждение выбранных данных.
        \n
        \nЕсли вы готовы, нажмите кнопку \"Далее\" и начнем!
    </string>
    <!-- Buttons -->
    <string name="confirm">Подтвердить</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="next">Далее</string>
</resources>
